港大同學仔, 你地拿拿臨組番支學生會莊啦

投票結果都證明大部分同學唔buy依支莊, 但係如果冇人行出嚟, 四月補選可能都係依四條蛋散或者其他奇形怪狀物體, 咁你地近排搞咁多嘢令佢地落選, 都係變咗白費心機架咋.

組完又唔會搞班NDS，有無都無分別啦！

推下, 希望有同學睇到.

在學校贏選舉
出社會被封殺 （好似果D得罪TVB既香港歌手藝人咁）